我今日生日

我今日生日但我前幾日俾人飛咗，仲要係初戀，完全開心唔起，只係想知點樣走出。

佢同你分手都係佢嘅損失， 你反而係有返時間可以繼續食新豬

btw, 祝樓主生日快樂

生日快樂
支持你

生日快樂
初戀呢啲一早預咗行唔到最尾
當係一份回憶啦

生日快樂